韓總：高雄發大財

以下是黃捷質詢韓國瑜內容

韓國瑜：黃議員，這沒有矛盾啊，因為似乎你所關注的焦點，一直在大陸……

議員：那具體上要什麼嘛？

韓國瑜：當然是高雄要什麼！

議員：要什麼啊？

韓國瑜：高雄要發財呀！對不對？

議員：天啊！市長，我們都要發財，但具體上你要開放什麼東西、什麼項目，
或者說現在有什麼限制，你要現在告訴我啊！我們想知道的是這個，

不是說高雄要發財這麼簡單就可以呼嚨過去

韓國瑜：黃議員，總目標是高雄要發財

議員：這個都是我們共同的目標

韓國瑜：很多事情，我們所做的一切事情都是希望往高雄發大財這個目標

議員：那具體上你要做什麼嘛！

韓國瑜：這個自經區是其中之一，好不好？謝謝

議員：市長……你真的懂自經區嗎？

韓國瑜最後似乎有點不屑黃捷為何一直苦苦追問

彷彿認為發大財這句話就能說明一切

原來係草包一個

原來係發大財，我仲以為要征服宇宙

稔起果張兩個男人鬧交張meme圖

有人有整

但同場加映

唔怪得佢有潛質做下屆韓總書記

黃毓民最愛

韓幹部只係黨既奴才 傳聲筒 當然聽黨話 跟黨走 主子都未出聲 奴才點會出聲 做住9upper 先 反正大把台灣人信佢選佢

高雄要發財啊
屌你老味 講左邊個連登仔唔識講
真係連登仔都做到市長
台灣仲有咁多人支持佢

同當年陳水扁一樣
出文膽去攻擊陳/捧起韓

黃捷佢都蠢

我會留番1年後睇下有冇發財再質詢

硬數據係手冇得玩太極

香港要急起直追
依，熟口熟面

收錢收到傻撚咗

黃捷而家唔想過「自由經濟示範區」，
因為過左後所有MIC 既野入一入台灣就會變 MIT

到時做臭MIT個名就太遲了

上屆市長選舉, 睇佢同柯P拼埋一齊, 心諗柯P點忍到依條ON9仔

一年後包子都當了總統, 去統一全宇宙了~

仲衰過錄音機，背稿都冇撚背

咩係MIT

made in Taiwan

佢呢條法案大致上係所有Made in China既野只要經一經台灣，
就會變成Made in Taiwan

佢係台灣係最高支持度呀！

台狗完全係普遍智障

黃毓民奶到雪雪聲

唔怪得當年黃毓民會奶陳云根

黃毓民真係最鍾意食垃圾, 越臭越鍾意

咁撚ON？

同做雞被支那日日抽水有乜分別？

台灣係咪已經絕望？

呢條友係最高民望啊，屌佢老母！

台狗係咪痴晒線？

麥太與麥o麥

講真 條友有乜吸引力 真心想知

講野冇point
presentation skills一般
冇政績

原來樓下公園阿伯都可以做高雄市長

大佬呀台灣班老粗你同佢具體講政綱佢地唔會明架
發大財就唔同,一針見血

等緊韓總反攻大陸

台灣啲議員咁撚後生
相反香港呢一邊就全部50幾60歲

當選過 只係dq晒...
泛民換血又慢

征服宇宙！

原來又係賣台

點解咁多台灣人會支持一個淨係9up乜具體野都無嘅人做市長?甚至做埋總統?

諗極都唔明

香港咪一樣次次立法會選舉辯論d建制都係用呢招

咁撚on9? 日後咪支那負責偷工減料 台灣硬食死貓？！

曲到圓？

D大陸人仲好支持韓國瑜
有次有個博士學歷 (讀政治定公共行政) 仲同我講韓國瑜D內政好強, 係台灣首屈一指

嘩！你咁即係借韓罵黃毓民啫！

2000螠友水泥隊衝入黎批鬥你

所以咩係自經區

連登仔仲話移民台灣

硬你老母數據咩
數據就數據啦

高雄人咁弱智法點發大財？
不如高雄市出錢每期買50萬六合彩
中到金多寶咪發大財囉

有埋片,呢條契弟真係廢,投佢嗰班仲廢,不過香港班藍屍唔好得幾多

咁軟數據係咩？

同個無賴講道理講數據，你估佢會答你咩? 咪又係繼續話要發財
支持得佢嘅都唔會係識聽數據分析嘅人，只會聽住韓國瑜句發財射精，然後屌個妹阻人發大財
成件事就好似香港建制派2.0 咁

啲comment 話佢係NPC 呢個比喻超啱

半軟硬數據係乜？

外軟內硬呢？

要消滅一半人口

點會選佢架

發大財?
發你既春秋大夢

香港 : CEPA發大財 !!
世界: 一共一路發大財 !!

唔知點解我即刻諗起south park呢段

呢條廢物，樣衰，無口才，成個街市佬咁，都可以昆到咁多人落搭，台灣人真係

我之前是在高雄當市長的，而我治理市政原則是

「幹你娘發大財」

沒錯，就是幹你娘發大財，老子才不管甚麼邏輯事實三小的，每次回答就是高雄發大財!

從高雄到臺灣，臺灣到地球，地球到全宇宙，全部給我發大財。

我還記得，我四個月來只上班63天，議員跑來問我，自經區是什麼，你有頭緒嗎？

我他媽的怎麼會知道。

全面九吹 冇內容

唔好笑其實香港建制派果班都差唔多 有班係真心膠 蔣麗芸 王國興
另外有班係明知答唔到特登膠

有冇人有meme果個原片啊??想睇

台豬仲未俾支那吞併係世界奇蹟

快啦

佢地依家全民投票政治自殺

世界奇觀！

嗰班都話有支聯辦幫拖先選到,選佢嗰班真係

台灣好多政客都冇料
好多都同民建聯差唔多level

一年後選撚咗總統啦

屌 唔通選陳其邁咩

發大財=台灣既閉嘴

吹水識飛，低水平嘅人真係無腦嘅人好buy台灣極多呢啲人

其實本土應該學呢啲，拎左人信任搞乜鳩都順

香港獨立發大財

屌你老味死韓狗